地產撚入一入黎

成日行過紅磡火車站條天橋都見到你地班mk係度sell海之戀樓盤 阻撚住哂
Sell都簡錯地方，有錢人邊會搭地鐵呀,成日堆係地鐵站口，阻撚住條路，唔屌你都偷笑